香港人上高登真係好撚戇鳩呀!!!

香港人上高登真係好撚戅鳩呀!!!
應該即刻收早洩皮，一手del撚ete佢個app!!!
一眼望落去佢d爛site係咁恥笑!!!

香港人上高登關我鳩事

wfc